一人一個坐巴士嘅討厭行為

1.坐自己格離條友上車前食完煙 成身臭煙味
2.勁撚大聲講電話
諗到再講

踢椅背
大聲開speaker打機睇片
一個人坐一個半位

仲要係啲大陸死𡃁仔一路講蝗語一路踢

明知架車多人，都唔收埋隔離位d物品

有時大人都坐到柒下柒下咁
係咁用力頂前面張櫈

坐人隔離被人摺

剪指甲

啲男人有位唔坐，係要坐埋黎

食譚仔

痾屎痾尿

呢啲就要踢鳩佢凳喇

d肥人坐出界 逼住人

企都唔坐關愛座

最尷尬係樓下四人位 但對面果對情侶全程係度打茄輪

頂椅背 冇得輸

飲玄米茶

Join them

試過坐大肥佬格離 成程仲要聞到佢啲臭汗味

上層擺d嘢係隔離位唔俾人坐

嚴禁飲食

2人座位 啲人死都要坐出面個位 唔坐𥦬口位
你想坐佢隔離個位就要攝入去
跟住佢會露出一個你好撚煩嘅姿態咁借啲位俾你入去

好遲先有人坐我隔離 (講梗一定會坐滿嘅情況)

前後啲人狂咳又唔帶口罩

最討厭樓主坐咗喺我旁邊

睇字都感受到果種閪面

啲廢老/地盤佬好鍾意明明識又要分開坐，試過上層前面兩個地盤佬一人坐一邊窗口位(佢地上嗰時四個位都冇人)，成程隔住兩個人大大聲吹水，唔知咩心態

大聲講電話/傾計
聽歌睇片播voicenote用speaker
郁鳩人地頭頂個風口（明明應該一人一個）
明明自己總站落都唔肯坐入一格 係要人抽住一袋二袋攝入窗口位

成車滿晒，仲有人企，不過得隔離仲有空位

佢一心搏無人坐入去
你破壞佢奸計
咪一臉不滿囉

加埋用袋霸位啲閪佬
乜家陣同人一齊坐真係咁撚辛苦咩

坐出面唔坐窗邊
留垃圾，留鼻涕紙巾
張椅有M血

有次條友用佢個出風口射住我
我熄撚左佢又開返
我較到佢個出風口射返住佢佢先肯熄

最衰係有啲人坐出面個位
你想入去坐佢就坐入去，讓返個比佢蘿柚坐到暖笠笠嘅走廊位比你

後面個個對腳頂住張櫈

打飛機啪啪聲太大力

口臭， 呢個都唔重要

仲要不停傾電話

聽到$2八達通個「嘟」一聲

廢老叉隻閪腳過黎

d死臭鳩永遠唔撚識控制自己對閪腳 對腳永遠拍唔撚埋 開撚到好似博屌咁

狂咳唔掩口或者唔帶口罩真係要死全家

以前最憎「頭油窗」，好核突。
依家係唔帶口罩嘅感冒撚

頂人背脊
大聲講野
打機/用電唔戴耳機
體味大
剪指甲
撩鼻屎

明知人多都唔企入去

講野好撚大聲
坐隔離係咁郁黎郁去
踢椅背真係會燥
成身汗學人搭巴士

流汗的肥仔
陣味好撚難頂同好持久

講電話大聲

啲廢中廢老好撚鐘意坐上層食飯盒食生果

搞到架車成浸味

咳到仆街都唔戴口罩!